世衞不作為 搞到全球都有武肺咁都冇事？

冇d大國屌9佢 世衞有咩撚野用其實

負責讚揚下中國